廢老連提款機㩒錢都要拎著數

明明兩部提款機兩條隊

條廢老都係要排中間

問佢排邊條唔撚應咪排其中一部

仆你個街拍我膀頭話排緊

唯有排另外一部

最後我排嗰條隊快過佢

指住佢個頭笑佢啦

仆街廢老毒撚都恰

對住廢老都淆

排一條隊先係最快

好多人排緊 同廢老嘈一定脾人覺毒撚錯

不嬲排緊兩條隊，無理由突然排中間架嘛

係香港，你打尖都無人敢開聲啦，香港人欺善怕惡

唉

無能用 死埋一邊啦

仆街廢老 咁都要搏懵

咪係 正仆街

佢啱，排一條係最公平，只係排兩條果啲人錯。

啱都要講脾人知佢想點架嘛
前面五六個人都分兩條隊
佢一個排中間好怪
如果佢話我知排一條隊又有乜所謂
不過個問題係問又唔撚應 又要話9人打尖做乜9

係無乜能用 最後死左去另一部機

無錯一條係公平

但前面五六個人都分兩條隊
佢一個排中間好怪
如果佢話我知排一條隊又有乜所謂
不過個問題係問又唔撚應 又要話9人打尖做乜9

嘩好有趣

怪係無老人家咁醒

邊個話怪 憑多人? 多人唔係岩 怪唔怪都係在位者睇

但佢唔係爛身爛世嗰嗰
企得直一直又戴casio鋼錶
講野宗氣重好過我呢啲廢青

我成日同自己講 佢都唔按得幾多次錢啦 由佢lo

都岩
又唔係我做錯
佢自己要咁樣係佢個格問題

用英文同佢講野算啦

下次帶定keyboard出街啦

咩在位者？

我都覺多人做既事係未必係岩
但你都要睇下個social norms
嗰陣個social norms係分兩條隊，你想排一條無問題，問你咪出聲講
但問題係問你又唔講，又要話人打你尖做乜柒事

今次無拎keyboard
不過拎左電話

下次拎鍵盤兜野拍落條5P廢老到

問下部機有無優惠

條5p廢老可能會用平時爭關愛座既速度避開

可能排中間就有

我慘過你，我係痾尿俾人打尖。

有一次去廁所，前面有兩個落地尿兜。

兩條隊都好長，我都排左分幾兩分鐘，咁玩下手機算啦，時間都叫過得快。

剩得一個就到我既時候，忽然有一個大叔就埋黎拍我膞頭：「拍硬檔好急。」

然後自己一個走左去我前面。

我就梗係話番佢：「喂大佬，排隊啦！」

點知佢冇理我，同前面果個大叔講：「sorry，一齊痾。」

前面個大叔又好合作咁行開少少，俾佢一齊黎痾。

結果前面兩個大叔用一個尿兜，一齊痾尿。

Cls

新潮文?

佢話好急其實係咪指性需要？

佢地痾完有無交換電話

笑撚死

其實排一條真係岩

佢心諗: 妖, 條友咁蠢真係唔想理你

廢老真係好煩 明明自己唔岩 有人話佢時就會大大聲：連阿伯都恰！

小弟自知自己蠢架又唔係佢肚入面條蟲

所以咪問下，點知問又唔春柒應又話9人打尖

我可能係蠢啫但我有嘗試同佢溝通

一句打尖達過黎問又唔春柒講真係好on9

部分廢老係禁，覺得打壞後生全部廢

係，你老味上次同呀爸睇醫生又係，
十幾個人等緊拎藥
條廢老一睇完醫生一枝箭行過去話排左好耐喺咁拍𥦬話等左好耐
最後拎完藥笑笑口走左

根本唔應該分2條排
一條隊排晒先係最公平

上面都講左幾次

前面五六個人都分兩條隊
我知多人做唔一定岩
但嗰時個social norms係咁
佢一個排中間好怪
但如果佢話我知排一條隊，咁又有乜所謂
不過個問題係問又唔撚應 又要話9人打尖做乜9

推開個阿伯

Blackberry keyone好易散，不了

如果連登仔現實好似係連登上面咁勇武香港應該好太平

有冇睇過花師奶架 根本排隊就應該排一條 邊部機有位咪下個補上囉屌

人地無責任要同你溝通

睇得出人地排中間 仲問乜

social norms 都可以打破 叻人咪得

在位者即係企你角度睇野 概位

唔醒目咪比人話下 佢唔收 食埋你言語上

銀行都係一條隊

大百佳惠康已經用一條隊

即刻落車 唔好 唔好係架車度

你排好啲咪唔洗溝通囉戇鳩

幾廿歲人隊都唔識排死撚咗佢算喇

係呀無人要同我溝通的
最好佢中意就打9我

btw
你出街買野食叫餐係咪用心靈感應
教我得唔得

要揸一揸手先同條廢老

if u cannot beat them
join them

new_god_美斯 一次過用一個po 覆好嗎？

social norm唔係用來打破的 係用來保持社會運作的
係呀我可能唔醒目的
啲廢老就最醒目了，前面兩條隊係都要企中間
問下都唔得，又要屌9人打尖，前面一直排緊兩條隊都唔係我決定，
廢老想排一條都唔係我決定
你想點都得，企係中間我點知你係諗野定點
我問你你講咪得
呢啲係咪就係香港人，問下都唔得又燥
不過唔緊要的，我咪當佢無乜時間又啞既囉

btw
你係咪都係廢中

sad but true

照計一條隊係公平d

但前面個個分開排，你自己就企中間，就唔岩lor

Btw, 對住紋身佬就話姐，對住廢老你都淆

係嘅 我都知自己唔9爭氣

連登有愛

小毒撚需然脾廢老恰到敗走，但多謝各位巴絲

排一條隊係整體黎講好似efficient過各自各排😂

社會點運作都得 依你咁講最公平一條先係 排過兩條已經唔公平 就係一班蠢人先排兩條

不嬲咁排開架喎，咁樣最公平，柒少陣啦

同理得人點回 自己無膽鬧人上黎講有鬼用

問題話左唔係排幾多條問題

得啦咁醒個時出聲啦 返黎講無謂 觀點角度

係無乜膽的

不過我開得po 就想有人應，有人應就要溝通溝通下喇

都話左唔係點排開既問題，柒少陣